
                      Alamar es una película que documenta la vida cotidiana de un niño, Natan, mientras visita a su padre frente a la costa de Yucatán México en una isla aislada. Natan, y su padre pescan con su abuelo como una de sus maneras más grandes de conseguir la comida. El padre de Natan, y el abuelo bucear para coger comida también, e incluso empezar a enseñar Natan cómo bucear. La película documenta el estilo de vida sencillo y fácil de seguir. Esta película parece estar pensada para aquellos que disfrutan de los documentales, descubriendo diferentes formas de vida, y guías de viaje. Disfruté la película por la forma en que fue filmada. El camarógrafo simplemente documentó la vida diaria de este niño con su padre, y no trató de agregar o quitar cosas. Se sintió genuino por esto.La película era muy simple, y era realmente sólo documentado su día a día la vida. Puesto que la película no tenía ninguna trama verdadera para moverlo adelante la película pudo haber parecido arrastrar encendido por un rato. Sin embargo, la cinematografía fue bien ejecutada, y compensa ese negativo. Alamar fue una buena película, y yo recomendaría a alguien sólo para comprobarlo, especialmente si tienen algún interés relacionado con los anteriormente indicados.
-Christian
        
            